集中撚答到我問題，先好叫人出黎

我由9月1機場已經開post分析左往後活動要分區快閃，我絕對唔係馬後炮。

經歷幾次遊行集會，次次都搞到大逃難，仲叫人集中一區？

你有不反對通知佢都可以臨時中斷，何況你冇！

集中撚最鐘意講要人數，夠人就有畫面，上到國際，之前二百萬人有幾多係一家大細黎，你覺得依家咁既環境仲會有此情此景？

第二個問題，之前有黨鐵配合你先聚到人，仲要幾個鐘先出到港島，你係沒黨鐵，連巴士都無，你憑咩嘢聚到人？有冇諗過過左海既人又點走？依個唔係假設，係過往事實得出結論，唔講遠好似琴日你叫人點去？叫人點走？

唔好講廢話有心就過到，你要人行海底隧道定游水？就算九龍區集會，你要人行幾十公里過黎？

好啦我退一萬步，無人搞事黨鐵唔會封站，你二百萬人，你點控制全部守規矩？退多一萬步，真係無人搞事，黑警都可以自編自導自演啦，又唔係未試過。

從以往事實，集中撚你有咩說服力，有能力聚到過萬人甚至過百萬人，又確保大家可以安全走到？

集中撚都識講幾百萬人好震撼好有畫面，政府會俾你聚百萬人上國際頭條？

集中撚唔係弱智就係鬼！

我係p牌關係,限額用哂所以遲左一日發post

集中撚不願面對事實

如果以上論點有錯，你話我聽，你岩我一家大細出黎

極高危
九龍路線途經五間狗屋 手足自行判斷 尊重前線決定，但係留意返路線安全同撤退策略

推

成個星期咁多次既遍地開花，新聞除左係報大家裝修之外，好似已經無d 同場活動有關既新聞

既然係咁，不如曬大家半日時間去港島黎一次大遊行，show 比大家睇個民意

問題係聚唔到人先遍地開花，而唔係遍地開花而聚唔到人。

我唔係反對遊行，我係贊成，問題實行方法，我真係諗唔到如果好似10月1號咁情況，你點百萬人大遊行

唯一安全就係有咩事勇武走先

同意樓主，成日想多人，真係太理想

鞭屍時間又到

推 ，300萬果班智將 唔該出黎反醒

唔洗show民意..
做咩咁介懷日日夜夜都要check住有幾多民意

由6月到而家都係8成人抗極權 俾d信心
你自己就係民意 你一日唔放棄一日就繼續

Diu 真係要鞭屍，尋日喺其它post都問點解要集中

我覺得遊行集會交返比 和理非做
和理非比人捉到都無咩影響

所以勇武唔應該參加遊行

點解唔可以由得和理非大集合，同時勇武遍地開花？有蒙面法和理非都行出黎就係預左有機會要比人拉左要坐一碌，但我唔信冇裝和理非黑警可以拉得哂，告得入。
如果成件事係和理非上半場大集合，引開大部分警力，下半場勇武接力遍地開花，成件事效益唔係會最大化咩？
兄弟爬山，各自努力，和理非唔會想見到前線犧牲自己幫佢地撤退。

講到尾就係自己決心唔夠 要攞啲畫面嚟自high

因為好多和理非其實係無心理準備俾人拉，佢地唔清楚面對封路處理，而黑警真係會拉哂佢地

因為其實而家黑警唔會理你係咩都照打照拉
和理非 非港島和理非就真係冇必要入港島 去其他地方掩護一樣得

宣傳永遠避重就輕，淨係講三百萬人畫面好靚，但唔會講點實行，幻想主義

我只前的101都講過要集中 向大家道個歉

唉 尋日朝早我都提過

可惜

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

如果以後唔係民陣搞都唔好集中 十八區開花快閃我認為最撚好

所以遍地開花至係上策，唔好再叫人集中過來港島。咁樣係自私同無腦，𣎴顧手足安危，只為左場面震撼。

呢啲主義明顯係果啲空談理想嘅自私撚提出

事實係場面震撼都做唔到，根本沒交通聚唔到人

以後屌死班集中撚

集中撚呢喂

大力推

集中思維正確，但而家風頭火勢，唔係集中玩法時機

集中撚 係集中比d黑警圍捕 開心啦

靚 點靚 圍捕好靚？

呢個真 又答唔到人點走
係咁講要比人睇我地既信念
帶風撚?

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

各有各做

和理非唔好再迷戀百萬人大遊行啦 如果想入場咪搞返之前果啲有明確主題嘅小型集會囉 衝衝子知道係和理非集會都唔會特別過黎架啦

成日話成功方程式係和勇和勇，早兩個月或者都得嘅，而家唔係架啦，對家唔會理你和定勇，一律都係開戰mode處理同部署架啦

港島極難走
下下都要犧牲啲勇武手足幫啲和理非走
仲好意思有人講去港島次次都走到
勇武用血換你逃脫番黎咋柒頭

推！

pish

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

大遊行就大遊行
唔好企係金鐘撩班狗
想勇武就去其他區

集中撚我屌你老母

岩！

仲係有一大班人接受唔到唔會再做到百萬人遊行

我屌你 集中撚

認同集中一區遊行 然後勇武快閃
咁就唔會有和理非阻走佬既問題
亦可以分散警力 因為警力唔係話調就調到

未變黨鐵都重可以既，今時今日真係解決唔到走人問題

放鬆
你個態度結果只有分化

再叫集中就 吊佢老母
係銅記果度勁撚多人塞撚住 d狗慢慢行拉左勁撚多手足

集中撚根本唔屬於和勇陣營，和勇不割，唔代表集中撚唔洗鞭屍

深藍母親比張咁既野我 點解釋

利申:我黃絲 可起底

唔好再理咩畫面 依家唔可能再有和平合法示威 唔會再有畫面 要畫面嘅去搞人鏈

我好想推爆哩個post
平時係自己ig講俾人屌我分化
屌

支持各區快閃

東隧塞死係因為有狗查車
嗰陣我就搭住車走 親眼望住有起碼4架狗車
完全冇你呢張相所講嘅事發生
而且有咁多隻狗喺度 仲邊有手足夠膽落車先
更何況做呢啲事
如果手足真係為錢嘅
一早參與曬藍絲集會 幫福建幫 黑社會打人
唔好人講你就信 自己諗清楚

唔係我信 係想知點解釋姐
我自己唔在場唔知事態先求個講法
我自己都有份出錢派物資
亦受過手足免費接送
所以我係唔會信

p

集中既問題唔係why，係how，集中撚唔該諗清楚

米係，乜車都無得你去，仲點集中啊?
今時今日能夠落到街已經偷笑。

講得好。百萬大遊行已經係唔可行嘅方法。因為今時今日政府仆街到斷人去路

低級抹黑

你鞭完會產生更多對立同仇恨
不如諗諗點思想武裝大家去思考、反抗被說服

agger

問佢點解唔報警

咩都震夠架啦

宜家要做既係圍攻匪客

其實我好驚
冇左百萬大遊行既民意支持
勇武會被外界認定為真暴徒

百萬人endorse既勇武抗爭
抗爭有理呀!!!

鞭完俾人警世，同你講班集中撚到依家都唔覺有問題，出面已經有post話係九龍區遊行分左港島人數先會輸。
用事實說服人，唔係盲撐。